「重要文宣」同歸於盡陷阱卡

相信呢幾日大家都攰，絕望，恐懼，傷心

其實香港人要贏，真係好難

首先香港人缺乏長遠要達成既目標

(其實每晚短戰，根本唔需要啲乜野大戰術)

當你有一個目標時，你就會用盡曬身邊可以利用既資源同知識去達成長遠既目的，對各方面發夢都有裨益，而你清晰目標係乜更加唔會戀戰。

其次，香港人太多疑，多疑非錯事，不過對同你一齊作戰既手足有疑心，士氣會大減，士氣呢啲野，易減難增，你地仲想睇住幾多人死去換你一時三刻既憤怒同勇氣？

呢樣野其實有解決辦法，但詳細真係要大家有興趣我先再重新再打過出嚟，之前del咗
有興趣再分享

好啦呢兩樣只係香港人弱點之二，而即使克服到呢兩個弱點，都唔代表會有勝機，因為睇埋地理，軍備，經濟體，香港可以係一彈指之間完全戰敗。

講咗咁多，終於都要入正題。

我唔係打算潑冷水。

不過假如我地真係輸到一敗塗地

全香港慘遭屠殺

我地點樣同犧牲既手足交代

所以係呢一日尚未來臨之前

我地要製造一條導火線

當我地陷入萬劫不復

就會引爆中共呢個自我膨脹既炸彈

-------------------------------------

各位手足

我地要做既係要帶出一個訊息比全世界既國家知

中共係邪惡軸心國，依家已經用緊唔同既手段

侵略緊，香港並唔係第一個受中共摧殘既地方

但係香港並唔係最後一個，假如各國只係單純譴責

而不打算防患於未然

咁遲早都會出現下一個被侵略既國家

養虎遺患，我相信各國都唔會想再重演歷史之中既慘劇

香港滅亡之後，中共就會開始侵略他國。

我地要做既，就係將中共全部傷天害理既事

整理好，然後慢慢比外國人消化同理解

到底中共本質係點，佢地再望返香港

聯想到中共既操控，再諗起文宣上描述既屠殺

同欺壓百姓，一張文宣一個故事。

我已經想像到口交部發言人會話「抺黑中共政權

國家事務別國不得干涉」

我地文宣既對像，並唔係外國既高官或者決策者

而係世界各地既人民，當世界都陷入恐懼，

害怕極端民族再興起既時候，到時即使我地犧牲

都可以收中共皮，真報仇。

不嬲都有做 睇睇929

呢一件事 並唔係一時三刻

一朝一夕就可以成事

要一步一步慢慢幫中共建立呢個邪惡軸心角色

點樣將故事令人好奇而去查證

(當查完後，假如真有其事，會比起人地講
更深信不移，更何況歷史既真人真事，除咗中國同北韓之外，都唔會有國家搵唔到

如果可以整理到一個靚既前因後果

話到比人聽，共產黨由以前到依家殺戮者同偷竊者

仲會因為縱容佢，而變成侵略者

令人更清楚明白，點解香港人會咁恐懼中共

希望會有多d文宣 近期好似少左

另外希望你睇下

同埋將外國由救援者既身份變成制裁者

國家都係要出師有名先可以大條道理

同時我都希望香港盡快建立革命軍

同地下暗黑組織（)

但講明，革命軍唔係玩

自問自己唔識控制情緒

同時無合作精神既千其咪入伍害人

革命軍亦絕對唔會係大台

你地擁戴定唾棄，全由革命軍自己為自己行為負責

革命，目標不只是抗爭

改變世界想法也是一場革命

推